erb課程證書係唔係唔受大學fg?

fg失業

諗住學下技能
點知上到erb網都唔少證書 但要副學士以下

同問

清打算報咩
有個犬隻訓練員

真係得？見到啲課程都幾有興趣

人地都講明副學士以下
Check到要罰2萬架！